黃大仙如果要撒..

黃大仙如果要撒，走上慈雲山，可以通去竹園(長命斜)/鑽石山，但係如果2邊到有狗既，就冇得退

慈雲山有好多老人家/老人院，不過d狗係冇性

鑽石山安全、走緊

入荷里活涼冷氣

Be water

向上行去鳳德，天橋過去鑽石山

唔好行錯，有2邊路，一邊慈雲山，一邊鑽石山

過海？

其實入屋邨會唔會搞到黑狗唔敢亂黎呢？佢地夠膽放彈既，我諗成邨人衝哂落去都似

唔好上慈雲山
有埋伏

好，不過係邊個位有埋伏

半個鐘前聖母醫院

屌 頭先黃大仙粒煙 樓上咪又係民居 啲狗都照放啦

有咩事就退去鑽石山

咪on9 有中聯辦撐咩都敢射
保命優先

去樂富，再去九龍城

快閃，安全

push

唔出正龜公

反去摺皮啦